委託RTHK攪萬民對話得唔得

以退為進 林鄭哩家想拉攏溫和派
我哋都要以退為進